前排見完個網友，之後對方態度360度變晒。

變到冇乜點理我，又hea覆

你樣衰

駁唔到😔

再見一次 720度轉變

再十次3600度，真係暈都似

認得巴打你，之前追擊嗰個跟縱狂

會唔會引發蟲洞

乜料🤔

利用約網友見面穿梭時空

邊個網友咁串，等我會一會佢

追追下冇咗件事啦 真係完全冇人理
我到而家都未知件事到底最後係點
有人又話報咗警

360度

360度姐係冇轉過

180度？

？

720度又點樣

都係無變過

叫左唔好P咁多相

斷正

不如自貼上黎 大家研究一下 話唔定問題係其他野呢